罷搭黨鐵由此刻起

我已經做左 一間不繼出賣香港人既垃圾公司
我係唔會搭 我寧願塞車 等耐d巴士都唔撚會搭
DLLM !!死狗鐵

拆閘機正確方法：
八達通、入票口首要
閘門次要
唔好睇少港豬鐘意比錢嘅決心

覺得我地勝利之後需要呢啲直接清算
法律已經幫唔到我地
警察無no.無樣根本唔會有人入到罪

大家冷靜，暴力並不是解決問題出路

［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷